星期日檔案之社交排毒

即係facebook

Sharon

Twitter facebook 二個鐘

懶可愛

自己一個人

屌。吊狗公啦

條女講野好假

What apps

幾靚女

條女好撚正

D朋友唔得

幾, 千, 個

有冇人CAP圖
幾似日本妹

四眼肥妹

佢班frd好on9
鏟走佢地都啱既

排「毒」見顏寶

啊sir間屋幾靚

條女

平時fb post野都冇人理,所以冇玩好耐

屌自己睇但唔俾老豆睇

佢老母d眼神好狠

善盈幾靚

SHARON

個朋友結婚

佢就十九歲無拖拍

係咁話鳩佢老公唔記得d野

即係平時係咁點鳩佢老公

大把連登仔30歲都冇女啦

真係好pure 連fb都Del埋既後生女仔都真十個都無一個

me2

有d似浜辺美波

即刻del fb ig先，del完先發覺del唔del都無人理

節目一出
連登仔排隊應徵做男朋友

假到

個老豆中學教書架

收入好又安定

個老婆咁都炸型正仆街

身在福中不知福

我幾日先再上一次 真係無咩資訊值得睇 熟果堆朋友通常都直接whatsapp講晒

佢講嘢個tone

一定係處

唔撩係掛

阿May條褲緊到

講野頭郁郁咁

你班毒撚唔係呢d質素都食啊?

佢個FD

佢第一下講野, 我以為佢係弱智....

幫善盈化妝果個化妝師都幾靚

又係處又順眼性格好
老婆

個女仔可愛
不過講嘢好怪

耶撚嚟

仲影老師

我小學女神del左想睇都冇得睇

個老婆又樣衰又霸道

屌我都無用social media，追我啲人咪一樣搵到我

個仔似老母

教數學阿蛇

平時fb ig都係睇野，個acc可有可無

AKINA

j個善盈托咩, 個女老師咁大都仲靚過佢

通識果個miss

miss把聲好聽

99%

同傳媒比

睇報紙正呀

唔用fb之後係地鐵睇報紙都有得打j
用fb夠可以睇新聞 仲可以自己簡睇邊間報館

係咪個標題成日俾人改個位

True
J圖可睇可唔睇
但新聞資訊一定要靠fb幫手吸收
廢事中騙案

舒琪

衰休同唔用facebook

一定仲係處

講迷李倉大火 班偵探

Kei Shu

舒琪有網上有影響力？

你俾人玩重組句子咋on9 佬

睇完仲可以當飯墊

傳統傳媒有邊間做得好呀屌你

樓主一早排左

Akina好撚正

意見領袖意見領袖

又講kol

king jer

包屎片

舒琪定石琪呀

好撚正呀Amy

又多條女amy

條條女都咁正

專業喎
無PROOF READ 無人執字
寫撚錯晒D字無人理
大部分變撚左CONTENT FARM

皮膚好差，想約佢做facial

通識miss>Amy>善

amy差左d
頭先個miss正好多

連登仔會話正

但個樣都唔差

AMY

miss

借用account

收兵

佢一定成日撩Keith扑嘢啦

通識老師對Amy

邊個正啲

論點好正 講中討論區班廢青既視點

條仔幾似又南

amy淨間有yoga衫睇

冇fb啲網媒平衡下
好易一面倒比主流傳媒洗腦

keith幾靚仔

老師靚幾條街

amy對眼幾淫吓

梗係善盈la
又pure又true

有冇人J amy老闆

短髮妹我老婆
老師留番比你地

起唔到底

好事黎
比人拉都無咁易

amy會唔會同yoga老師做愛

我覺得好多連登毒撚都好難比人起到底 至少我唔會

少女唔鋤

無講連登

點解amy啲yoga同學全部都呀毛嚟

Amy 素顏定點
佢啲粒粒幾多

Amy成個大陸妹咁

真係好pure 仲會寫日記

化妝又屌
唔化妝又屌

fb係新一代入面都已經開始過氣啦 唔再係拎黎「社交」

善盈笑嗰陣>>>>>>>>>老師>>>>Amy

善盈好撚gfable

好想同善盈扑野

善盈

善盈有D似我女朋友

條女住海邊

咩睇海五個鐘

做乜野
向住個海跑之後笑

櫻桃小嘴咁

善盈係我女朋友

善盈呢type就真係可以俾個女神稱號啦

睇落Amy正常D

已經係我老婆

善盈聽朝門口
應該排哂連登仔

條女好撚柒正呀
好想屌

善盈幾時下海

下星期講罕見病者

善盈係同rthk既人有咩關係 咁多鏡

tvb

文青女

呢個TBB自己架

疑問句同直述句你都可以理解為屌

佢一定係處

善盈一笑

善盈呀！！！！！

變左廣告

19歲個女仔個價值觀真係好吸引
簡直係做女朋友既首選

佢皮膚唔算差

好快唔係嚕

媽 好驚呀出面好多連登仔呀

善盈笑得幾甜下

條女有d似龔慈恩

無論資訊定劇集我鐘意上網睇野，唔鐘意睇TVB！

善盈一出嗰陣，成頁都係癡線佬

好靚

Sorry囉 一切都係我做㗎

吹奏得多又會比人反

善盈有d似日本妹

善盈好可愛，好想識佢，但無fb點搵到佢

好想識到善盈

唔識欣賞

善盈留番長頭髮
J撚到你班連登仔仆街

佢好似弱智喎
講嘢又奇怪

我老婆 你地過主啦

屌你成班狗公出哂黎

識欣賞你就唔會娶到關太啦

關乳暈柒到